所謂陳同佳老襟有可能根本唔存在，

可能條女講大話話自己有咗，又或者係陳同佳本人講大話根本無呢件事，正常發生咁大件事，你係嗰條老襟你一定爭住認頭威盡全場啦，到依家都未出現過極有可能條友根本唔存在

有幾威

但都唔能夠否定呢個人唔存在嘅可能，畢竟條女死咗，佢係咪大過肚無人知，連dna都驗唔到

本身777都要立國歌法
陳同佳只係比多條條例佢領功

本身國歌法 > 反抗 > 一樣有一年抗爭 > 之後國安法

劇本一樣, 只係借口唔同

不如你話陳同佳係基

女方講大話的機會微，但我覺得陳x街講大話的機會就好大。老襟本人就真係唔會覺得威，但如果真有這個人我唔信這麼久都冇人去踢爆個老襟是誰
睇返佢地去台灣之前本身都預要在生活上有好大的轉變，我覺得x街可能都係臨時決定唔想改變所以一了百了?

咁女死者肚裡的死嬰組織係乜

直？！

真？！

話你on9驚你嬲

唉！你無實際證據喺度9up
究竟你有無睇清楚新聞架？
香港唔值得信唶！
台灣法醫。你又唔信囉喎！

你真係收得皮！只懂亂玩陰謀論

咁個奸夫咁耐未浦頭真係好令人懷疑

個老襟認咗佢命都冇，係你你認唔認？

發達大計：買張機票去外國再報料畀東方蘋果bbc，溝得呢啲mk妹都唔慌有錢得去邊，話晒風雲人物，屈三四百萬唔難，仲可以做youtuber賺大錢

你自用吧！
唔怪得上面有巴打話：
不如你話陳同佳係基

咩自用？

陳同佳返左大陸做政協啦

條女根本無死

咁當時情侶鬧交
真係有可能條女一時火滾話個仔唔係你既

佢既事關我撚事？

無咩可能，聽新聞話片都拍埋

其實你哋唔好唔記得陳同佳係深圳人